有冇試過咁樣溝到女

因為鐘意嘅人唔覆我
所以就將想講嘅嘢Send咗去另一個女仔朋友到
最後發現個女仔朋友鐘意咗我

你咁撚樣叫溝女?

咁應承就得喎

啲狗公都係咁，同一句說話周街send

樓主playboy

呢樣真
對個個sd同一段野 然後願者上釣

肥婆見難得有人同佢示愛 梗係say yes la

推推推 渣